有打丁先定有扑野先

而家討論嘅範圍唔係人類 係人類進化樹上嘅物種 (至少要有丁,西)
打丁：不論手打 定物件
扑野：

我覺得有打丁先
因為扑野點都要集合兩個不同性別,再不斷磨合
但係打丁就只要劣吓劣吓就會發現
何況天然環境上都好多天然洞,無咩可能咁多洞入面第一個試嘅就係西

靚仔 扑野
毒撚 打丁

已經係格硬嚟嘅時代
毒撚咪不要暗戀……囉

應該係扑野
繁殖下一代係生物本能
然後有d唔夠強既無機會留低個dna
唯有打丁發洩

如果冇人扑野比你睇你又點打丁

無扑嘢撚有撚打